\documentclass[10pt]{report}
\usepackage{tikz,tkz-tab,amsmath}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{polski}
\usepackage[miktex]{gnuplottex}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{float}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}

\date{16 grudnia 2017}
\graphicspath{ {images/} }
\title{Ćwiczenie 6: Podstawowe funktory logiczne}
\author{Tomasz Cichociński}

\everymath{\displaystyle}
\begin{document}
\maketitle

% 1 Badanie charakterystyki przesciowej bramki NAND
\chapter{Badanie charakterystki przejściowej bramki NAND}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_1_uklad.png}
  \caption{Schemat ideowy bramki dwuwejściowej NAND}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_1_uklad_2.png}
  \caption{Schemat do badania bramki NAND}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_1_pomiar.png}
  \caption{Charakterystyka przejściowa badanego układu}
\end{figure}

% 2 Badanie charakterystki przejsciowej bramki NAND z układem Schmitt'a
\chapter{Badanie charakterystki przejściowej bramki NAND z układem Schmitt'a} 

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_2_uklad.png}
  \caption{Układ do pomiaru charakterystyki przejściowej bramki logicznej}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_2_pomiar.png}
  \caption{Wynik pomiaru charakterystyki przejściowej bramki NAND}
\end{figure}

% 3 Badanie działania bramki NAND
\chapter{Badanie działania bramki NAND}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_3_uklad.png}
  \caption{Układ pomiarowy do wyznaczania tabeli prawdy 2-wejściowej bramki NAND}
\end{figure}

\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Tabela prawdy 2-wejściowej bramki NAND}
  \begin{tabular}{|l|l|l|}
  \hline
  A & B & Y \\ \hline
  0 & 0 & 1 \\ \hline
  1 & 0 & 1 \\ \hline
  0 & 1 & 1 \\ \hline
  1 & 1 & 0 \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_3_uklad_2.png}
  \caption{Układ pomiarowy do wyznaczania tabeli prawdy 3-wejściowej bramki NAND}
\end{figure}

\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Tabela prawdy 3-wejściowej bramki NAND}
  \begin{tabular}{|l|l|l|l|}
  \hline
  A & B & C & Y \\ \hline
  0 & 0 & 0 & 1 \\ \hline
  0 & 1 & 0 & 1 \\ \hline
  0 & 1 & 1 & 1 \\ \hline
  0 & 0 & 1 & 1 \\ \hline
  1 & 0 & 0 & 1 \\ \hline
  1 & 1 & 0 & 1 \\ \hline
  1 & 0 & 1 & 1 \\ \hline
  1 & 1 & 1 & 0 \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

% 4 Testowanie układow cyfrowych
\chapter{Testowanie układów cyfrowych}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_4_uklad.png}
  \caption{Układ pomiarowy dla testowania bramki NAND}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_4_wg.png}
  \caption{Ustawienie generatora słów dla pomiaru bramki NAND}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_4_pomiar.png}
  \caption{Wynik pomiaru testowego bramki NAND}
\end{figure}

% 5 Badanie dzialania bramki XOR
\chapter{Badanie działania bramki XOR}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=80mm]{cw6_5_uklad.png}
  \caption{Układ pomiarowy do wyznaczania tabeli prawdy 2-wejściowej bramki XOR}
\end{figure}

\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Tabela prawdy 2-wejściowej bramki XOR}
  \begin{tabular}{|l|l|l|}
  \hline
  A & B & Y \\ \hline
  0 & 0 & 0 \\ \hline
  1 & 0 & 1 \\ \hline
  0 & 1 & 1 \\ \hline
  1 & 1 & 0 \\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

% 6 Czas propagacji bramki EX-OR (7486)
\chapter{Czas propagacji bramki EX-OR (7486)}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_6_uklad.png}
  \caption{Układ pomiarowy dla testowania działania bramki XOR}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_6_pomiar_b.png}
  \caption{Wynik pomiaru czasu propagacji bramki XOR}
\end{figure}

% 7 Realizacja prostych funkcji logicznych
\chapter{Realizacja prostych funkcji logicznych}

\section{Bramka NOT}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_7_uklad_not.png}
  \caption{Układ pomiarowy NOT}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_7_pomiar_not.png}
  \caption{Wynik pomiaru bramki NOT}
\end{figure}


\section{Bramka AND}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_7_uklad_and.png}
  \caption{Układ pomiarowy AND}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_7_pomiar_and.png}
  \caption{Wynik pomiaru bramki AND}
\end{figure}

\section{Bramka OR}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_7_uklad_or.png}
  \caption{Układ pomiarowy OR}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_7_pomiar_or.png}
  \caption{Wynik pomiaru bramki OR}
\end{figure}

% 8 Badanie ukladu realizowane a bramkach z otwartym kolektorem
\chapter{Badanie układu realizowanego na bramkach z otwartym kolektorem}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_8_uklad.png}
  \caption{Układ ideowy bramki NAND z otwartym kolektorem}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_8_uklad_2.png}
  \caption{Układ pomiarowy bramki NAND z otwarym kolektorem}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_8_pomiar.png}
  \caption{Wynik pomiaru dla bramki NAND z otwarym kolektorem 1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=100mm]{cw6_8_pomiar_2.png}
  \caption{Wynik pomiaru dla bramki NAND z otwarym kolektorem 2}
\end{figure}


\end{document}
